打咗9位數嘅電話號碼，竟然通咗

願我孤陋寡聞，香港有9位數電話號碼咩？

to hell ,rip

去到第8個數字就自動截左龍啦

真係屌左出聲，買個外賣都要落地獄

唔係好明？

Cmhk辣殺

上次我都打過
最後駁左去四次元世界

窮撚冇辦法，個CSL加價加撚到仆街

唔知係味假膠，照答算
一般情況入超過八個數字照計八個，後面嘅唔算

試下打99968723就知原因

1997年既香港打電話返去1937年既上海
你唔想開會都唔好當我傻架啦